mansonovo是咪最撚廢既youtuber?

之前去台灣有上網睇D youtuber拍既VLOG
mansonovo真係最撚廢果個
講既野完全無營養
剩係識講89.64分

youtube 師

Who?

佢係咪gay的

乜都放入口

成日講嘢都好似發窮惡咁

係
好公屋FEEL

Sell真性情
但一年半以黎唔出聲為求搵銀已unfollow

佢同佢啲親戚一齊拍片先好睇，自己一個好鳩

是

同你食完野好c伏差唔多

好c伏有深度好多